老衲代表潘曉穎父母原諒陳同佳，希望陳同佳重新做人

...

衲dee有冇診過隻派帽g?

活用技能應該上前線

唔帶頭盔講得咁具體, 都幾勇

老條不認同

拉